有無人頭先係金巴利道？

好多人圍觀又拍片 發生咩事

我都見到好似有大單野